［返工狗］工作經驗一年辭工 會唔會太樣衰

細佬做緊工程狗 拿住張垃圾Ive EE hd 返五日萬3 大公司 覺得冇咩野學 值唔值得留

起碼2, 3年先好走

搵到工先好走

最煩公司會搬去屯門我住柴灣

不過5個月之後既事

搵到工咪走

搵到工走 年半夠啦

畢業兩年，一年一份工，黎緊係第三份工。

頭兩年試下唔同工，先會知自己想做咩同埋咩工岩自己。只要你見工時解釋到就無問題。

個人覺得出黎做野第三年開始就要定啲。

我都係咁上下，但因為我搵工易所以冇咩所謂，不過最好都唔好轉咁密

巴打邊行？

我都想問

上年freshgrad，做左呢份工差不多一年，但同自己team人唔夾，對做緊嘅野興趣唔大，諗緊做夠一年就走算，日日返工都冇咩心機做野，但驚得一年就走會俾hr 話

之後唔好jumpy就ok

第3個月之後搵工差唔多
呢行好多人呃飯食，儲年資幾好